水喉匠55776

想問下入學洗唔洗考試 難唔難？

好Q難, 考唔到, 唯有報日校